有好多白髮點算好?

之前日日食艺芝麻粉都冇用
有冇人試過啲方法係work

天生

廢老

剷青

曬太陽

我三十歲都冇喎

曬黑佢

染啦

染黑佢

攬炒，全部染白/鏟清光

＠kim04hk2002
TG話你知，我都試緊

剪晒佢

早d瞓

又多左幾條
會唔會黑返架